自從JUNO嗰日打比我

自從JUNO嗰日打比我
你話好想我出山唱番歌
為咗可以睇淫KAY全裸
我就即刻應承咗

有日報紙話我有獎攞
第一眼以為邊個玩鳩我
半首都拎到最男真係爽
要唱LIVE唔好預我

打油詩？ 唔好同我講係Rap 啊

尹光？

Yo yo
Check
Check
Skrrrrrrr

冇人睇過百年好合?